中大未贏架！ 中大未贏架！中大未贏架！中大未贏架！

有大量狗車 popo入緊去
咪信佢地

信咩都好 唔好信黑警

我想講一講既係防暴分區唔係用18區
而係港島、東九、西九、新界南、新界北

暴大所在既沙田, 屬於新界南
如果想用區開花去救佢的話
可以吹雞 荃+葵+青+東涌+沙+馬+火炭呢啲集中開花
拉對角線最長距離去打

其他區保持有零散開花去迫佢留住兵力

而家集中晒沙田大埔
沙田屬新界南
大埔屬新界北
只會被兩區輕取....
就算十八區開花要開得有智慧
//

Zip 衫
小心影大頭

話撤只不過係要換班/補給

好多狗車由藍田入緊尼啊

Don’t trust. 有五大訴求未？未就唔好叫贏